渣打明年初起員工可正式申請在家工作

渣打銀行表示，期望到2021年底前讓大約一半市場都能夠採取混合工作模式，員工可以選擇在家工作，在辦公室工作，或混合模式，即部分日子在辦公室工作，部分日子在家工作。集團並致力在2023年前讓90%員工能採取彈性工作模式，涉及55個市場中約7.5萬名員工。

渣打說，由明年初開始，9個市場，包括香港同英國的員工，可以正式申請靈活工作模式安排。其餘階段會在明年第4季同2022年中推出。屆時員工可以對工作時間，包括工作時數同日數，以及地點有更多選擇。集團預計大部分員工將選擇混合模式。

渣打說，上月向參與第一階段計劃9個市場的員工收集意見，同時亦檢視整間銀行所有工種，發現逾80%工種適合更多靈活安排。

可以移民英國 connect去香港work from england

揸兜有咁好死

咪傻，擺明想炒香港人換支那人，work from 支那啦

在家工作即係等如24小時on call